# 教師あり学習：python(scikit-learn)ハンズオン

## 目的
機械学習の入門としてscikit-learnの教師あり学習を実際のデータで動かしていきます。
学習部分だけではなく評価部分も実装します。
scikit-learnの使い方を体験するだけではなく機械学習全体の流れを掴むためのハンズオンです。

## どんな人向け
* 機械学習に興味がある初心者全員
* 数学は出来なくてOK
	* グラフや表は出てくるので気合で頑張ってください（ちゃんと説明はします）
* 実際のデータを用いて学習を行うので結果がイマイチでもモチベーションが下がらない人

### 対象外
* 一通りpythonを動かせてscikit-learnやtensor-flowなどを自分で考えて組める人は物足りない内容です。

## 学べる技術要素
* Dockerの利用（本ハンズオンでは細かく説明はしません。利用イメージだけ持って帰ってください）
* scikit-learnの基本的な使い方
* 教師あり学習の基礎
* 自然言語処理の前処理の基礎